愛上你是我眼睛的錯

全神貫注望真你然而喜不喜歡我忘記問你～
即使嘴角從來未愛我～也可以擁抱我～

E神

wohoo

有無人一齊入黎唱

請體恤耳朵

當我的眼睛 相信美麗